聽推銷員之死真係好灰

販賣勞力我慣了每天早出晚歸

夕陽下尋夢夢是這麼細

返工程車成日聽
聽到好撚灰

唔好諗咁多啦早啲訓啦
明天早啲起身準時返工